{
    "Apple": "苹果片",
    "Avocado": "牛油果",
    "Bacon": "煎培根",
    "Banana": "香蕉片",
    "Basil": "罗勒",
    "Cheese": "芝士片",
    "Cherry Tomatoes": "小番茄块",
    "Chorizo": "煎辣香肠",
    "Cucumber": "小黄瓜片",
    "Sliced Egg": "水煮蛋片",
    "Fried Fillet": "炸鱼片",
    "Green Bell Pepper": "青椒片",
    "Ham": "火腿片",
    "Hamburger": "汉堡排",
    "Herbed Sausage": "香草香肠",
    "Jalapeno": "小辣椒",
    "Kiwi": "奇异果片",
    "Klawf Stick": "毛崖蟹棒",
    "Lettuce": "生菜",
    "Noodles": "面条",
    "Onion": "洋葱片",
    "Pickle": "酸黄瓜片",
    "Pineapple": "凤梨片",
    "Potato Salad": "土豆沙拉",
    "Potato Tortilla": "烘蛋",
    "Prosciutto": "生火腿",
    "Red Bell Pepper": "红椒片",
    "Red Onion": "红洋葱",
    "Rice": "米饭",
    "Smoked Fillet": "烟熏鱼片",
    "Strawberry": "草莓片",
    "Tofu": "豆腐",
    "Tomato": "番茄片",
    "Watercress": "豆瓣菜",
    "Yellow Bell Pepper": "黄椒片",

    "Butter": "黄油",
    "Chili Sauce": "辣酱",
    "Cream Cheese": "奶油芝士",
    "Curry Powder": "咖喱粉",
    "Horseradish": "辣根",
    "Jam": "莓果酱",
    "Ketchup": "番茄酱",
    "Marmalade": "橘子酱",
    "Mayonnaise": "蛋黄酱",
    "Mustard": "黄芥末酱",
    "Olive Oil": "橄榄油",
    "Peanut Butter": "花生酱",
    "Pepper": "胡椒",
    "Salt": "盐",
    "Vinegar": "醋",
    "Wasabi": "芥末酱",
    "Whipped Cream": "鲜奶油",
    "Yogurt": "酸奶",
    "Bitter Herba Mystica": "秘传：苦味料",
    "Spicy Herba Mystica": "秘传：辣味料",
    "Salty Herba Mystica": "秘传：咸味料",
    "Sour Herba Mystica": "秘传：酸味料",
    "Sweet Herba Mystica": "秘传：甜味料",

    "Sweet": "甜味",
    "Salty": "咸味",
    "Sour": "酸味",
    "Bitter": "苦味",
    "Hot": "辣味",

    "Normal": "一般",
    "Fighting": "格斗",
    "Flying": "飞行",
    "Poison": "毒",
    "Ground": "地面",
    "Rock": "岩石",
    "Bug": "虫",
    "Ghost": "幽灵",
    "Steel": "钢",
    "Fire": "火",
    "Water": "水",
    "Grass": "草",
    "Electric": "电",
    "Psychic": "超能力",
    "Ice": "冰",
    "Dragon": "龙",
    "Dark": "恶",
    "Fairy": "妖精",

    "Egg Power": "蛋蛋力",
    "Catching Power": "捕获力",
    "Exp. Point Power": "经验力",
    "Item Drop Power": "掉物力",
    "Raid Power": "团战力",
    "Sparkling Power": "闪耀力",
    "Title Power": "称号力",
    "Humungo Power": "大大力",
    "Teensy Power": "小小力",
    "Encounter Power": "遭遇力",

    "Egg": "蛋蛋",
    "Catch": "捕获",
    "Item": "道具",
    "Humungo": "大大",
    "Teensy": "小小",
    "Raid": "团战",
    "Encounter": "遭遇",
    "Exp": "经验",
    "Title": "称号",
    "Sparkling": "闪耀",

    "sweet-salty/bitter": "甜味 - 咸味 / 苦味",
    "sweet/sour": "甜味 / 酸味",
    "sweet/hot": "甜味 / 辣味",
    "salty-sweet/sour/hot": "咸味 - 甜味 / 酸味 / 辣味",
    "salty/bitter": "咸味 / 苦味",
    "sour-salty/bitter/hot": "酸味 - 咸味 / 苦味 / 辣味",
    "bitter-sweet/sour/hot": "苦味 - 甜味 / 酸味 / 辣味",
    "hot-salty/sour/bitter": "辣味 - 咸味 / 酸味 / 苦味",

    "Toggle Simple Mode": "切换简易模式",
    "Toggle Search Panel": "开启/关闭搜索面板",
    "Toggle Effect Filter": "开启/关闭效果筛选",
    "Toggle Multiplayer Mode": "切换多人模式",
    "Load Recipe": "载入食谱",
    "Save Recipe": "保存食谱",
    "Source Code": "源代码",
    "On": "开启",
    "Off": "关闭",
    "Search names": "名称检索",
    "Search effects (egg, raid, etc)": "效果检索(蛋蛋力、团战力...)",
    "Search types (normal, dark, etc)": "属性检索(一般、恶...)",
    "Search ingredients (ham, bacon, etc)": "食材检索(火腿片、煎培根...)",
    "expand": "展开",
    "Click to minimize": "折叠",
    "clear": "清空",
    "All Types": "所有属性",
    "All Other Types": "其他所有属性",
    "Total Stats": "三明治 效果一览",
    "What flavor combo ordering boosts this power": "提高此项力量的风味组合顺序",
    "How many pieces of this filling to put on sandwich": "可以放置在三明治上的数量",
    "This sandwich has no effects.": "这个三明治没有任何效果。",
    "Enter/paste recipe:": "输入/粘贴食谱:",
    "Copied recipe to clipboard!": "已将食谱复制到剪贴板!",
    "Lv.": "Lv.",
    "Pieces": "数量",
    
    "Hidden Recipe 1": "隐藏食谱 1",
    "Hidden Recipe 2": "隐藏食谱 2",
    "Jambon-Beurre": "火腿黄油三明治",
    "Bitter Jambon-Beurre": "苦味火腿黄油三明治",
    "Sweet Jambon-Beurre": "甜味火腿黄油三明治",
    "Salty Jambon-Beurre": "咸味火腿黄油三明治",
    "Sour Jambon-Beurre": "酸味火腿黄油三明治",
    "Spicy Jambon-Beurre": "辣味火腿黄油三明治",
    "Legendary Bitter Sandwich": "传说苦味三明治",
    "Legendary Salty Sandwich": "传说咸味三明治",
    "Legendary Sweet Sandwich": "传说甜味三明治",
    "Legendary Sour Sandwich": "传说酸味三明治",
    "Legendary Spicy Sandwich": "传说辣味三明治",
    "Jam Sandwich": "果酱三明治",
    "Great Jam Sandwich": "超级果酱三明治",
    "Ultra Jam Sandwich": "高级果酱三明治",
    "Master Jam Sandwich": "大师果酱三明治",
    "Peanut Butter Sandwich": "花生酱三明治",
    "Great Peanut Butter Sandwich": "超级花生酱三明治",
    "Ultra Peanut Butter Sandwich": "高级花生酱三明治",
    "Master Peanut Butter Sandwich": "大师花生酱三明治",
    "Pickle Sandwich": "酸黄瓜三明治",
    "Great Pickle Sandwich": "超级酸黄瓜三明治",
    "Ultra Pickle Sandwich": "高级酸黄瓜三明治",
    "Master Pickle Sandwich": "大师酸黄瓜三明治",
    "Marmalade Sandwich": "橘子酱三明治",
    "Great Marmalade Sandwich": "超级橘子酱三明治",
    "Ultra Marmalade Sandwich": "高级橘子酱三明治",
    "Master Marmalade Sandwich": "大师橘子酱三明治",
    "Herbed-Sausage Sandwich": "香草香肠三明治",
    "Great Herbed-Sausage Sandwich": "超级香草香肠三明治",
    "Ultra Herbed-Sausage Sandwich": "高级香草香肠三明治",
    "Master Herbed-Sausage Sandwich": "大师香草香肠三明治",
    "Curry-and-Rice-Style Sandwich": "咖喱饭风味三明治",
    "Great Curry-and-Rice-Style Sandwich": "超级咖喱饭风味三明治",
    "Ultra Curry-and-Rice-Style Sandwich": "高级咖喱饭风味三明治",
    "Master Curry-and-Rice-Style Sandwich": "大师咖喱饭风味三明治",
    "Dessert Sandwich": "点心三明治",
    "Great Dessert Sandwich": "超级点心三明治",
    "Ultra Dessert Sandwich": "高级点心三明治",
    "Master Dessert Sandwich": "大师点心三明治",
    "Tropical Sandwich": "热带三明治",
    "Great Tropical Sandwich": "超级热带三明治",
    "Ultra Tropical Sandwich": "高级热带三明治",
    "Master Tropical Sandwich": "大师热带三明治",
    "Avocado Sandwich": "牛油果三明治",
    "Great Avocado Sandwich": "超级牛油果三明治",
    "Ultra Avocado Sandwich": "高级牛油果三明治",
    "Master Avocado Sandwich": "大师牛油果三明治",
    "Noodle Sandwich": "面条三明治",
    "Great Noodle Sandwich": "超级面条三明治",
    "Ultra Noodle Sandwich": "高级面条三明治",
    "Master Noodle Sandwich": "大师面条三明治",
    "Potato Salad Sandwich": "土豆沙拉三明治",
    "Great Potato Salad Sandwich": "超级土豆沙拉三明治",
    "Ultra Potato Salad Sandwich": "高级土豆沙拉三明治",
    "Master Potato Salad Sandwich": "大师土豆沙拉三明治",
    "Zesty Sandwich": "香辣三明治",
    "Great Zesty Sandwich": "超级香辣三明治",
    "Ultra Zesty Sandwich": "高级香辣三明治",
    "Master Zesty Sandwich": "大师香辣三明治",
    "Egg Sandwich": "蛋三明治",
    "Great Egg Sandwich": "超级蛋三明治",
    "Ultra Egg Sandwich": "高级蛋三明治",
    "Master Egg Sandwich": "大师蛋三明治",
    "Classic Bocadillo": "基本款三明治",
    "Great Classic Bocadillo": "超级基本款三明治",
    "Ultra Classic Bocadillo": "高级基本款三明治",
    "Master Classic Bocadillo": "大师基本款三明治",
    "Refreshing Sandwich": "清爽三明治",
    "Great Refreshing Sandwich": "超级清爽三明治",
    "Ultra Refreshing Sandwich": "高级清爽三明治",
    "Master Refreshing Sandwich": "大师清爽三明治",
    "BLT Sandwich": "培根生菜番茄三明治",
    "Great BLT Sandwich": "超级培根生菜番茄三明治",
    "Ultra BLT Sandwich": "高级培根生菜番茄三明治",
    "Master BLT Sandwich": "大师培根生菜番茄三明治",
    "Fried Fillet Sandwich": "炸鱼片三明治",
    "Great Fried Fillet Sandwich": "超级炸鱼片三明治",
    "Ultra Fried Fillet Sandwich": "高级炸鱼片三明治",
    "Master Fried Fillet Sandwich": "大师炸鱼片三明治",
    "Ham Sandwich": "火腿三明治",
    "Great Ham Sandwich": "超级火腿三明治",
    "Ultra Ham Sandwich": "高级火腿三明治",
    "Master Ham Sandwich": "大师火腿三明治",
    "Cheese Sandwich": "芝士三明治",
    "Great Cheese Sandwich": "超级芝士三明治",
    "Ultra Cheese Sandwich": "高级芝士三明治",
    "Master Cheese Sandwich": "大师芝士三明治",
    "Hamburger Patty Sandwich": "汉堡排三明治",
    "Great Hamburger Patty Sandwich": "超级汉堡排三明治",
    "Ultra Hamburger Patty Sandwich": "高级汉堡排三明治",
    "Master Hamburger Patty Sandwich": "大师汉堡排三明治",
    "Smoky Sandwich": "烟熏鱼片三明治",
    "Great Smoky Sandwich": "超级烟熏鱼片三明治",
    "Ultra Smoky Sandwich": "高级烟熏鱼片三明治",
    "Master Smoky Sandwich": "大师烟熏鱼片三明治",
    "Fruit Sandwich": "水果三明治",
    "Great Fruit Sandwich": "超级水果三明治",
    "Ultra Fruit Sandwich": "高级水果三明治",
    "Master Fruit Sandwich": "大师水果三明治",
    "Variety Sandwich": "什锦三明治",
    "Great Variety Sandwich": "超级什锦三明治",
    "Ultra Variety Sandwich": "高级什锦三明治",
    "Master Variety Sandwich": "大师什锦三明治",
    "Klawf Claw Sandwich": "毛崖蟹三明治",
    "Great Klawf Claw Sandwich": "超级毛崖蟹三明治",
    "Ultra Klawf Claw Sandwich": "高级毛崖蟹三明治",
    "Master Klawf Claw Sandwich": "大师毛崖蟹三明治",
    "Sweet Sandwich": "甜品三明治",
    "Great Sweet Sandwich": "超级甜品三明治",
    "Ultra Sweet Sandwich": "高级甜品三明治",
    "Master Sweet Sandwich": "大师甜品三明治",
    "Vegetable Sandwich": "蔬菜三明治",
    "Great Vegetable Sandwich": "超级蔬菜三明治",
    "Ultra Vegetable Sandwich": "高级蔬菜三明治",
    "Master Vegetable Sandwich": "大师蔬菜三明治",
    "Hefty Sandwich": "满腹三明治",
    "Great Hefty Sandwich": "超级满腹三明治",
    "Ultra Hefty Sandwich": "高级满腹三明治",
    "Master Hefty Sandwich": "大师满腹三明治",
    "Five-Alarm Sandwich": "成熟滋味三明治",
    "Great Five-Alarm Sandwich": "超级成熟滋味三明治",
    "Ultra Five-Alarm Sandwich": "高级成熟滋味三明治",
    "Master Five-Alarm Sandwich": "大师成熟滋味三明治",
    "Nouveau Veggie Sandwich": "新蔬菜三明治",
    "Great Nouveau Veggie Sandwich": "超级新蔬菜三明治",
    "Ultra Nouveau Veggie Sandwich": "高级新蔬菜三明治",
    "Master Nouveau Veggie Sandwich": "大师新蔬菜三明治",
    "Spicy-Sweet Sandwich": "甜辣三明治",
    "Great Spicy-Sweet Sandwich": "超级甜辣三明治",
    "Ultra Spicy-Sweet Sandwich": "高级甜辣三明治",
    "Master Spicy-Sweet Sandwich": "大师甜辣三明治",
    "Decadent Sandwich": "豪华三明治",
    "Great Decadent Sandwich": "超级豪华三明治",
    "Ultra Decadent Sandwich": "高级豪华三明治",
    "Master Decadent Sandwich": "大师豪华三明治",
    "Tofu Sandwich": "豆腐三明治",
    "Great Tofu Sandwich": "超级豆腐三明治",
    "Ultra Tofu Sandwich": "高级豆腐三明治",
    "Master Tofu Sandwich": "大师豆腐三明治",
    "Curry-and-Noodle Sandwich": "咖喱＆面条三明治",
    "Great Curry-and-Noodle Sandwich": "超级咖喱＆面条三明治",
    "Ultra Curry-and-Noodle Sandwich": "高级咖喱＆面条三明治",
    "Master Curry-and-Noodle Sandwich": "大师咖喱＆面条三明治",
    "Tower Sandwich": "巨无霸三明治",
    "Great Tower Sandwich": "超级巨无霸三明治",
    "Ultra Tower Sandwich": "高级巨无霸三明治",
    "Master Tower Sandwich": "大师巨无霸三明治",
    "Sushi Sandwich": "寿司风三明治",
    "Great Sushi Sandwich": "超级寿司风三明治",
    "Ultra Sushi Sandwich": "高级寿司风三明治",
    "Master Sushi Sandwich": "大师寿司风三明治"
}
